轉台可唔可以轉左右邊

以前轉台擺係右邊，電話單手都控制到
而家係左邊，好唔方便
admin有冇得整整佢？

屌你老母留名